瞓咗無睇，想問美國選舉舞弊關鍵證據流出未？

。

拜登輸咗啦...

係cctoy心目中

Biden is not my president

拜登當然唔係你president, 習大大先係

係你瞓左呢段時間期間，你老母俾狗𨳒你知唔知？

俾你屌？

睇字啦，唔識字呀？俾狗屌呀